香港政府依家係咪同全港市民宣戰?

由6月嘅銅鑼灣金鐘灣仔中環戰線
依家7月警犬戰線一路擴大到
全港不同地區！
香港政府係咪誓要戰線遍地開花？
係咪向全港市民宣戰啊？？！！

【幫手置頂】〔 被捕支援〕+〔你嘅權利〕 保持執密+ 拍佢老母片

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體罷工就好大影響力架啦
港鐵車長們 求求你 請一齊罷工

迎戰!!!!!!!!!!!!!!!!

730不合作運動，85全城大罷工

求求前線手足
【幫手置頂】〔 被捕支援〕+〔你嘅權利〕 保持執密+ 拍佢老母片

係
係共產黨同香港宣戰

罷工！

只有罷工，逼垃圾縮頭烏龜政府出黎, 先可以停止每星期流血衝突！

救救

宣咗十世

如果今次都係失敗收埸嘅話我相信日後會好多人出事要坐監 所以今次要把握機會一定要成功 推翻共產黨 推翻政權 建議武器升級 購買武器自衛抗爭。

依家仲要殃及池魚
直射催淚彈上老人院
仲有今日班小朋友
路經嘅居民

請各位巴絲打
不被捕
不受傷
不流血